深水埗南昌中 老人院票后 劉佩玉(民建聯) 幾時出來謝票？

老人院票后 劉佩玉 朝朝出來同人握手
我仲諗：
係咪二妹握手唔夠多呢？

屌你老母 民建聯臭閪劉佩玉 個票倉係老人院
我地都冇機會認真去支持 劉佩玉個臭閪

我地市民欠左臭閪劉佩玉一個膠袋！

劉佩玉(民建聯) 幾時出來謝票？
鴨寮街啦就！

真心想多謝你個民建聯臭閪架！！

偷呃拐騙民建聯
臭閪四年聞唔完

註：嚴禁貼圖